想問我咁係咪正常

本身都有咳未好 但尋日完左少少tg 夜晚咳到超勁 咳到今朝出血絲同埋本有長期病 季節性氣管敏感一翻發好嚴重 不過依一年都冇翻發 病情穩定 但尋晚呼吸好唔順 要好大力呼吸先得 今朝冇再呼吸唔順 但就呼吸喉嚨會啲那 飲凍少少嘅水都唔得 但聽啲有發開夢嘅朋友又話有時佢地都會咁 好驚啊咩事又唔敢睇醫生 更唔敢同屋企人講

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

唔正常，睇醫生